[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [578]失智fgo玩家

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局[/s]
-催post專用環保post-

柒閃遊樂場

有狐正皮

是咪禾錯覺，啲J圖好似好熟口面

你見唔見有好多件衫

窮撚留名

你錯覺

手機開post算係咁

小紅做敵人好勁

無無敵貫通嘅話其實唔勁

もしやと思ってぐだぐだ組のボイス聴きなおしてみたら
沖田さんにもマイルーム特殊ボイス追加ありました！

・李書文（アサシン）

我覺得勁過山翁

爆4 jor

山翁單騎先發揮到實力

台主中未

lm

呢隻隨時連發

冇黃金律唔得
單騎得一招保命
兩個冇得比

摭係全部衫都得??
咁d其他角係for乜?

又課

d角淨係for換人衫
左上角 default左雙狐

開pool2分鐘中左

20抽中李書文

新pool 海豹全面進場

又skip咗2分鍾

台主有料

阿叔冇興趣

5符寶5左啦柒碌

1分鐘左右
5點入game咁多野load

一符大爆死

係
兩隻都唔同玩法

10符沉左

擇名先

爆4

船長寶2
書文我哋下年再見

情人節

金殺!!!

武則天

冇錢了
點解咁都歪

4抽炒？

抽都唔想抽

60

rich....

大
爆
死

移情到另一個男人啲結果

Tamamo:想要再課咪得

真

得寶3 冇力抽

唔抽了

結果個個都抽

買撚左垃圾國家既垃圾JR Pass 可樂都覺得貴

想抽....

1pack

要你 先中

我都抽左一下

佢自己守護到自己

點解新年後我load唔到b站新番

課

我抽pad 免費石算

抽佢返黎守護自己

理性啲 等泳沖

近排咁黑都係冷靜下先

大會員?

停返半年回氣先

收手了

都唔會中嘅

有幾多一符都無用跟住扮抽唔到

我都中左隻千代女

無力節寶3

好過大家姐

復刻活動=回氣位

40抽爆死jor 得返100石係身,31石係box

可唔可以分啲俾我

分d衰運比你

收島風下個活動就文西

要返炒散課金了

我啲衰運都唔差
互分

文西送嘅

有無抽卡台睇

我比晒你好了

出舊所長先講

呢層當然
無限轉轉轉

復仇者

變左銀色條女,斬多幾棵樹就有得抽

睇到喎 先睇完盾勇

課左4個POOL 有排抖

唔知梅芙會唔會教處女csor d色色既事

磨豆腐

原來成廿pack出年見

收工

仲有3個半鐘先收

仲有三日交信

咖哩黑櫻啪啪啪
千子村正啪啪啪

含淚升齊格 代入齊格算

應該無啦,送幾粒石or果,完

垃圾

如果你知我係邊個 你一定唔敢串我

黑傻pool，1000綠膠開放新宿靈衣

想要皇女

依家藍呆有回np已經上番一線了
唔知黑傻會唔會強化

大會然嘅你地用咩翻牆去睇新番
用左幾個vpn都唔掂

un扑youku

chrome插件

一符bo5左老書文

ging

今晚放工課兩pack抽抽佢

聽日再戰
今日倒左啲石落海

本身有用開
原來就係unblock youku瓜柒左 轉左另外一個插件work番

趁養生玩下失智卿老婆隻咸驚先

有咸驚咩

我google保科有希佢比咗呢隻驚我喎,另有其人?

如果小莫Figma 2月頭幾日派就好 可惜無可能

黑貞唔關貞德事

邊個 講黎聽下

個高難都on99
堆卒仲難搞過死雀

嫌棄表情

一邊嫌棄一邊比佢用火燒最正

睇唔到
有冇e版

Break果個buff可用強化無效頂
藤乃輕鬆過

ys
隻驚共通線長到on9

佢夠膽嫌棄我 我un到佢高潮反白眼啊嘿顏啊

又贏 落去食好野

唉唉叔又勝

跟一泄清買左場同路心水

哇屌你間餐廳咁撚高級

咩餐廳

膠層又食好西,點跟

聽日冇UP巴御前
到時屌一PACK先

大人気アニメ『SSSS.GRIDMAN』より、新条アカネと宝多六花が
等身大とスケール両方でフィギュア化が決定!!
さらに！今年2019年の2月に秋葉原とWF会場で展示しちゃいます！
続報にご期待ください！

#グリッドマン #プルクラ ＃FIGUREX #新条アカネ #宝多六花
#SSSS_GRIDMAN

諗返起電姆個等身大模

pulchra

係啵仲未出裝

cafe deco

the one果間？我係果邊做

學生哥冇錢買

雷姆果隻1:1其實幾靚 不過冇錢加冇位

打空氣

山雞好波!

笑什麼笑

話 姐

2.19賠 補左飛 賠1.95 肥仔
今晚食好d

大賭變李嘉誠

所謂 拳風都打撚死你就係呢啲

貓貓肉球

感恩2019年終於寶5到玉藻貓

不過成日係到諗 貓貓到底點煮野食

拎開對肉球手套用手煮
或者拎開個盤就有碟野變出黎

後門。。。

你地唔係以為隻喵爪係真啊嘛？手套黎㗎

食個飯都可以相認
不得了

果度啲野好撚貴 不過今日唔洗返工

唔係唔洗比錢我都唔去

香港好細

個養生時間同爆果時間倒轉左
頭幾日就爆晒果打晒,而家就養生

変態でち

佢手套有la比佢夾住d鑊鏟

呀屌你老母貓貓係唔出黎

牙榮

金閃配咩禮裝好?

4百幾石抽完仲未bo5
本身寶2
4星都唔比我

你追4星就咁黑仔

橙

學妹禮得3張

隻隻4星都要抽4pack起跳

我篤過d肉球 真係肉仲暖黎架喎

咁快又輸返出去

咁得意 唔係唔5下話

手套戴得耐梗係暖

tb課又貴左
去game舖買算

激少我一陣係咪會死
拎左個櫃塞自己野
本護照同合約比人當垃圾咁塞埋係D書櫃爛紙堆
搵撚到拆左間屋

又課 rich到

寶5到呀榮好珍貴
用曬d運

呢個老豆黎

如果係平時黎食嘅話 我可以開幾打蠔比你 不過你公司活動應該係食套餐？

咁仆街

唔知佢地
包左半場有drink bar 同冷熱盤buffet

唔係靈3先係老豆咩

你就老豆

寶四陪左四年
而家寶八了

抽成這樣 營運全家死了是不是

我之前抽隔離pool出貓貓

諗起嗰陣追狂蘭bo2，3packs除左佢咩都出曬，最後都係靠換

睇錯左呢個靈四 除左衫分唔到
不過靈基都係老豆

父親大人

老豆經驗多

好傷心 等咗老書文成年 八十抽都唔撚中

屌
d pu 4星我要抽就抽到bo5
一係唔抽
除左歪

千四石 寶4女武神 西哥寶1

大家都係男人識服侍

點解你成日發癲 但你屋企人唔醒水既
我以前咁岩發生過類似既事
之後同老豆隻揪
唔理大家幾個月後 關係好左 同小左吵架
當然係佢退讓
有時d廢老你唔屌過佢 佢以為自己岩晒

bo1到bo2 3packs都唔掂，追bo5我依D窮L都係唔好搞

次次都5pack 仲難追過5星

支持發一次癲

屌佢一鑊勁之後唔洗比家用

軟硬都係無用
一個天生缺乏同理心自私仲確診妄想症 一個負責縱容幫你大愛
仲有一個日屌夜屌 骨子裡又係會愚孝既垃圾
無間地獄 無撚得搞

我成日都無雙亂舞 如果唔係我自己都痴埋線

因為以前你细個個陣
明明大人錯 佢打,惡,罵 你實認錯
長久佢實以為自己岩晒 .
當有一次你確定自己無錯 唔好同佢講道理喇 廢老唔會聽 發一次癲啦
事後 冷静期自己咪會諗 雖然佢錯 但比起其他人 佢已經唔算最差既老豆
而老豆又會諗 個仔廿幾年 第一次企咁硬 可能真係自己錯

愚孝撚就自己問題啦

留名

當你對住同一樣既人 發幾多次癲
無論係各方面咁擊破哂 屌到佢連咀都還唔到
之後過1日又變返咁樣 你就會看透世事
每次屌完鬧完 你都好清楚呢場係打唔完既仗
歡迎來到這個毫無救贖的世界。

Passport咁重要

大佬

晴天巴咁有米搬出黎咪得

好慘

始終做唔到斷絕關係 淨係圍住左自己

搬出黎兩敗俱傷 等我儲多幾年先

買多間細屋趕佢地去住

同你一樣啦 我由细到大 每次駁贏 d廢老都會話 歪理 佢係長輩 佢比錢(我比就唔計) 你態度差 (大聲叫態度差 我真係態度差 單打你摺你一世激到你跳樓都得啦)

生活台

我嬲完咪好结果囉

最尾佢擺和頭洒 我咪下左淡氣囉

定期鬥慘post

咁可能你屋企人真係唔正常

高收入人士都好多難處

下 结果論黎講 我好好喎 not慘

我地低收入生活都成問題

得佢慘 無同佢鬥

低收入人士有更多難處
所以要鬥慘

食緊草都想課金抽老書文

都冇話你
你咁有自信肯定唔慘啦

屌你追完課先出齊

今年唔中強糕

屌你老母呀! 呢個時候提我交稅! On9 一蚊都覺得唔應該比 仲要收咁多

強姦

你去旅行個陣駛唔駛租迷你倉

咁同邊個旅行

古思堯.jpg

同FD囉

算啦 不過講開5年前已經打爛過我隻自製 1/12Wo醬
個時又係話返我轉頭 我話要Dum佢落街之後Dum埋自己落街
自此無再比心機整公仔

幾多萬

Wo醬

uccu

瘋狂做愛

哇屌你張5000 follower

金閃閃 寶5 左

仲乜要lur咁大篤口水落阿榮到?

二世最新一卷橙子三人對戰FAKER全過程

又騷又黑肉

有牙福仲想點

呢條友全部圖都好咸sup
張張唔係濕吻就係搞姬搞到成個人濕哂

牙福

想問下寶石翁一般keep 幾張?
會唔會進化佢?

金閃sup 梅 禮裝用 寶石定黑杯?

我係有超過6張先會

睇你打咩關，通常周回當然係寶石

有幾多keep幾多

OK THX~

謝 師兄

我應該話橙子勁定FAKER廢

話曬都冠位，有依種水平都好正常

正月好多任要打 現實又忙
完全無打過咩農絆

點解唔轉去an課

冇an+唔識

引繼過去部an機跟住用信用卡課,乜卡都收,完全無任何鳩屎野會搞到你
不過無an機就....

冇就係時候買返部

今集史來姆個陣睇漫畫都冇咩野
但動畫睇到眼濕濕

pad依家全game最勁變左石獅子

異界轉生係毒瘤 捉毒撚心理
舊時d卡通去異界就去異界 唔洗轉生

貓貓係到奶我隻手 代表咩

有邊個唔想轉生

以前去左異界會比神裝/超能力/召喚獸你
而家轉埋生係要整埋個樣

發情
利申9up

捉失敗者心理
利申 我都係失敗者 幻想是美好的

想你cos狐

有回覺補返血多要高回呢個位

影射整容 毒撚/凡人唔鐘意自己個柒樣

而家都有分轉生者、召喚者類架啦

石獅子閪起上黎可以入雙百合 新手都贏

轉生重要可以轉埋血統 老豆老母 青梅竹馬etc.......

以前冇轉生 要去就去

而家送多個智障女神俾你

想un

第一個送外掛要照顧返個外掛轉頭

係咪得我唔明
點解唔單止台仔，連鬼佬都吹奏緊書文

但認真講 呢套主角依然係廢柴
係披住轉生皮既搞笑作品
第d異界轉生 無付出過就變勁人

咁先好笑

因為依家雙c狐勁得過份...

夜晚有飯開
好撚貴

就係講話呢套野例外 好好笑 男主又廢又無女(非主角)鐘意
第d作品 會變萬人迷

你睇下書文得加攻
c狐buff 寶傷 同 art卡 完全無相沖
傷害全部係乘算(同類係加)

轉生喜劇就唔同講法啦

同埋型

不過依家隻game 全體寶>單體
四大sup要全齊
單體一隻大狗看門口得了
書文 你諗你

睇re0睇男豬不斷慘死

型已經係一切

齊哂四sup
但梅撚未升技

當你咩都升哂，你連刷野都唔知為咩撚，然後可以hea玩

未來既女主一開始就送左死回比佢
全game最勁

收皮啦曬命

DLGH果張藍卡連射圖有伏既
1001無豆爸都射唔滿條np

其實齊曬四sup好難咩？安徒生 學妹 莎士比亞 莫札特，我都齊曬啦

輸出手入泰王我信

術閃 小刑 南丁

你咪囉呢底d人癡線佬黎比啦
呢個post人狗線係唔知要幾多頁bo5

呢到d

我安徒生莎士比亞莫札特都係bo5，係得學妹唔係

隻抽王一定係林峰

邊張藍卡連射圖先

我成日都覺得自從黑貞時代過咗之後
成隻角啲BUFF技得一Turn係好難用

係咪要寶5啊

小弟剛剛玩左FGO 10日
咩都唔係好識，求加Fd

551,363,488

點解??
我記得一隻大狗可以全清尼祿祭

咩料啊
台主個幅圖

期待下次金閃祭泰王可以去到咩地步

林峰打唔死，但自己本身又好l痛

黑狗要計好黎用，泰王無呢個需要

就咁望張圖真係唔似寶1
泳莫寶1我記得差好多下

慘

學按摩好過

課個金幾千蚊都要問長問短dllm

銀行打比你?

老母

老母moon post

唔是掛屌... 我晒左料升緊齊格ntr

佢去銀行打簿

咁呢隻寶5應該不受影響

齊格NP率好啲又有黃金律應該OK
1001就真係有伏,寶5都扑唔滿

但係重諗住抽黑肉小莫添 原黎唔可以寶1 要儲錢了

垃圾角

又關你事

1001打assassin唔滿?

好人好者用1001

有bo5齊格bb唔用用1001

等比白貞教斬啦你

我反白貞齊格bb依對㗎

2019仲有人未賣齊格呢條柒頭

鐘意玩夫目前犯，賣左點玩

你話我老公係柒頭

期待更多新衫

冇ruler白貞 唔撚驚

老母真係寧捨鐘意睇住你啲數
上次銀行寄月結單比我，佢直接開晒黎睇
好在果時咁啱幫fd買野用左錢可以當借口用
唔係又煩住晒

白貞教好小氣架

成日借啲意話睇錯名就開鳩左

好彩我老母唔識睇英文，會問過我邊封打邊封先

吹呀

屌柒佢啦 呢d叫侵犯私隱喎

個個月比人話

話明借啲意識唔識根本唔重要

書文有04睇未

用自己錢都要比人問
又唔係搶又唔係偷

六花d本好撚正

加oil

召喚失敗卿

注定失敗

尊重

thx all

2pack都冇抽晒已經兩隻5*
點跟

中項羽果下嚇親 以為咁就完

完啦?

Ys

好心抽埋佢啦

睇下有冇HF pool/等情人節pool算

我決定支助wada
等佢畫多一兩隻尼祿

屌穿你個閪呀

.gun

點gun啊屌你老母

有冇氣流食...

今日幫同事抽福袋
中左術尼祿
佢係倉大嗌多謝尼祿屋

術尼我都中左了

屌那星...又中拿破崙

壓落去

等BO5 先...仲差兩張

終於中李生

我都係中左項羽先
唔好比佢食左條氣

係...我再課多一單就中左 Mr. LEE

之後多左一兩隻狐

最多咪比多兩套衫殺狐

正月每個POOL都食曬屎咁

最緊要有中

我唔覺得nine fox foundation 得一隻狐

人活著 就會死

就執出唔晒

順風沙灘G

淨係果張圖你緊係唔明佢做緊乜
我試撚左幾日打白字第3層隻王多血d都係67
泳莫天守閣可以連衝4次因為冇力打死黑呆

課埋今次真係等四週年

屌，又課咗俾佢，我真係驚唔夠彈藥情人抽教授

ME2

法國月豬真係好有錢

肥脾

你是咪覺得自己好好揪?

寶2咗書文就算，隻藏藏藏唔知做咩新年自己升寶

Alp新既星空凜本好正

尼癡

新手晒卡就得
小薯晒卡就唔比

唉 齊格好廢 好彩晒左少少肥姐

要小心隻齊格唔好比大姐姐食

啱啱抽中金閃,終於試到一次過炸曬啲紅放buff令咒3t高難,原來感覺真係好爽

前路白茫茫

用換人衫已經 FAIL

齊格唔洗換人衫wo

泳貞真係好嘢嚟
想喂杯

無細心睇SOR
一般我用泳貞尼祿C狐已經夠刷,唔用朋友

你泳貞尼祿Bo5 點Gun

買本問佢 可唔可以買埋你

比錢就GUN到
世上無免費午餐,雖然我日日食緊

想抽李sir但出尻槍

約尼痴出黎暗角打獲

唔想要呀
我只係想要老sir

老屎忽大曬

課到中

揸波

去完旅行返黎乾水了

mola mola

呢到不嬲老屎忽大晒架啦
鍾意晒卡就晒卡
我一早話左

人人都晒得,只係睇你想唔想晒

咪係

在下蘿莉控

幾錢

不了，會長本簿好恐怖

唔G 你PM問下

怕咩

仲煩緊點打隻大舊衰
之前果隊被佢毒死哂
紅雀又被佢狂debuuff到寶具完全唔痛

你可以煩到最後一日朝早再打
反正今次又冇配布

3次元黎講 樣就無可能似架啦 個身材幾似

唔撚俾覆話我最似

身有屎

此地無銀

尼癡地位大約係fgo post浩南

G川人都去左咁耐,傷害重咁大

講親cosplay一定有人提我 今次我自己提先 可以抽我水嘅只有我自己

因為有班撚屌仔成日提

有雷氣

繼續努力
撐你

呢鑊我撐zmc

棄左驚?

咁即係佢最撚似...

男童商場如廁涉遭猥褻 控方指被告保釋期間犯案

係公園周圍問d細路仔玩唔玩白貓

你成日做

點解玩FGO？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
你見過人爆死未呀？你見過死人未呀？
你話尼痴你偶像吖嘛，你見過尼痴未呀？
FGO POST揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知教主畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，出，佢抽唔到。
你知唔知尼痴諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想玩FGO，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

係咪衰呢你地
搞到zmc開始自抽

點解玩FGO？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥呢隻鯖，我可以壓佢做膠；
我唔鍾意呢隻鯖，我可以食左佢。
非洲人你睥咩呀？出嚟抽卡吖！
抽卡呀！
晒我吖！晒吖！
我晒你你晒我，點呀？
你見過人爆死未呀？你見過死人未呀？
你話尼痴你偶像吖嘛，你見過尼痴未呀？
FGO POST 揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知教主畀人冧咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條女，出，佢抽唔到。
你知唔知尼痴諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想玩FGO，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，課唔課金，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

型撚到

以後得我可以抽我自己水

本來唔記得
而家明哂

本身我也不相信ZMC有cosplay的...

一生追隨尼痴大佬

以後你就做大天二個位

整完唔似整過

神父做包皮

想問下呢度係唔係有大佬跟

佢做牧師

歐洲人阿碧

想問下咁多位大佬，呢個號值唔值500,想收嚟玩玩

抵既
但一個打爆晒機等開新故仔既AC你會覺得有小小無聊

唔齊活動角既ac, 我唔想買

課左成pack第一次十抽已經中。。。
之前課左幾次2xusd都唔中
隻驚識讀心？

咁等我壓下佢價先

因為有我既祝福

佢本身都似課左唔少

完成
weak先

係啊，佢話課左成皮

課咁多最後只係值500？

咁你仲壓人價 無唔無恥d
雖然真係唔值錢

得19隻又玩左咁耐 唔似有課

咁就成皮

唉

得23隻杯點會係玩左咁耐

佢識波啊 剩係課勁角
btw我開ser 玩到依家得24隻杯 + 5隻杯奶光食左

即係29隻

不過係我錯 玩得耐無可能無bb/小黑 無一隻都話 兩隻都無
應該玩得一排

36

有d活動 唔洗清到尾都齊晒野掛?
龍馬個期柒左得寶4 應該少左隻
1.5 4隻又未打

你miss 左d活動掛

求其啦 我24隻杯未用

4土狼 2saber 2柒閃 0凜

成班都唔瞓mon po去負皮

屌穿你個閪啊

佢呢個500接返來都抵啦
起碼齊大路sup

係 500跌都跌左

抵到爛

肯定成皮野都抽唔齊上面個啲 抵到爛

梅林已經唔止500

3sup500似係你搵緊人笨多

我課兩次福袋都500了...

隨便搵個post睇
呢Dac都有人出3K
我係賣家直頭覺得你白撞

呢個600放埋

可能我地先入為主
佢問值唔值500 我地以為係ac主人開價500
屌

我都以為係

仲未放工

隔離上一個Post最後幾頁其實係咪想暗諷有人用外掛

幾條友唔係開左房圍緊爐咩

我見係咁jer住話點解可以咁快打到咁多分咁多T
一見到呢d話題我個腦就開始諗呢d

不知不覺訓著左

又番工

唔知幾時扭親隻腳 尋晚痛醒咗八 九次

又射左波

返工LOOP左首i beg you 成日

福佢老尾中左

新宿抽完就冇再中過

好彩中新野無盤食

軈て キラキラ夢の中

強國d cosplayer咁多都好好砌咁款

P完緊係好砌架

駁唔返

今年葉狗會唔會cut埋gudaguda

follow開嗰d都好淫

淫係入行requirement

得一隻saber進唔進黑呆好

係咪又要等下件先突爆到禮裝

who

唔淫點引你地咸濕仔睇

三次元不了

屌又話留石又手賤倒咗200石比鐵拳無敵

好想射波 好撚眼訓 但係上個禮拜先射左次

I beg you個封底，而套戲12號先上

慎二

好男仔

叫左牙BU交佢細佬出黎
今年一定送文西+細佬

唉，想抽返張看板娘裝

hentai dechi

又課咗

想訓

訓

過埋今日完sem

我即刻棄驚

冇gudaguda就再冇意義了

巧 同禾轉珠

岩岩落柯打cut左了

照鏡就如中輻射 醜樣到撼穿玻璃

umu失業龍娘失業 你覺得會無事呢

龍娘其實冇失業

伊莉莎白JAPAN

我會撐到summer, 冇沖田我應該會棄

開巡迴演唱會

開始對狗打飛機

有冇個POST條LINK#???3

阿伯不了

巴打咁快到既
我仲送緊尼

不如出埋ccc

fgo賺咁多都唔出全話音

係咪都賺點解要整

皆大歡喜 毒L版 MV

你望下條PATH,我執過黎架咋

想問一下隻碟有無2個封面?
因為我訂左好似係aimer 封面
我想儲櫻個封面

我想my room 個英靈識郁

好似其他女女game咁， 可以督佢地對波

佢整同唔整都一車車課金
你話佢會唔會整
雷帝滑梯都整，呢d門面野就無

黑沖唔著底底

我淨係有對貓打飛機, 未試過對狗

[url]
[/url]
原來同系列有出新

想FGO加2.5D 發夢啦

同艦C一樣, 你要3D就去玩街機啦

Not found

自己CUT左<br%20/>

3d既泳bb

好撚悶

課金

g持

依家d 野無乜興
幾時出第3隻奶光

琴日課左兩隻貓貓返黎bo5

欣賞

應該一日升一寶

諗通了 決定買世紀帝國

又追4星

追晒C95本子？

追左
我唔爭氣

啱啱升Lv 一個位
614,871,379

Rich

燒我燒我燒我

叫tamamo 用炎天燒you

都ok

村姑 老太婆

課啦望

留啦 hf分分鐘又有新野

好 希望下個月先出hf 今個月冇錢抽了

一陣5點村正

聽講過幾日就播

珍定假

51%

1月12上畫呀，下個月
上次HF1就10月14上 10月8開pool

香港幾時有得睇

唔反葉了

221 好似係

小薯無人add

要買耳機冇錢課

美遊added

唔好課啦
課完又崩潰

add jor

好想要牙榮

唔好講咁多
一係課到有

量力而為呀清

等我刪個大陸仔

財力有限
14號課多1pack

你上年年尾中咁多五星
係要還架

冇課到有既決心
係到講好想要會比人笑
好似係

我擁有一個唔課都有嘅心

希望一陣村正

課多幾pack已經夠買靚啲既耳筒,咪課啦

5抽寶5

上路了
希望考完見到村正

買乜都比課金實際

迪恩本賽季執法的比賽中已出示9張紅牌，64張黃牌。此前在熱刺對南安普頓的比賽中，迪恩曾判給阿里一個點球並對阿里豎起大拇指，他還曾在熱刺進球后高舉雙臂慶祝。迪恩也被認為是一位疑似熱刺球迷。

在推特上，一位粉絲表示：「索帥要準備曼聯首敗了，那傢伙（迪恩）是熱刺球迷！」

另一位表示：「英足總真有趣，讓迪恩執法周日熱刺對陣曼聯的比賽。」

還有人表示：「熱刺球迷迪恩來吹熱刺的比賽，看來曼聯的連勝要終止了。」

呢條友都cls 咁多個朵 又阿仙奴死神 又熱刺球迷

唔課咪唔課有乜大不了
只係講緊真係好想要會課到有啫

好想要

認真？

真
我2020年坐時光機返黎既

咁點解你仲要做狗

興趣黎

咁特殊

唔俾話「你夠cosplay啦」

邊夠你勁

好彩冇講啫

快到

俾下期六合彩頭獎冧把我ok?

咁事實係有冇cosplay

巨投買起馬會都得啦

有冇睇我個名

六合彩派獎專員

Zmc

respect

Joho第二部咁
Respect

話說基川係改左名定棄左驚

少咗入嚟姐
應該變咗登入勢

佢仲有on係冇入post
屌你老母17年聖誕禮

del啦

無

變化A黎

幼貞隻手fail左

Zmc把口話冇cos
但佢身體好誠實，成日提大家
放心啦，大家明架啦

我唔提你地都會提 咁不如我提左先

係個別幾個姐

2個位

又恰禾兄弟 你今晚唔使訓

Gay

會長真愛係電姆

唔好唔開心啦
佢最愛你肉體

烚架車

真
btw恰

好啊，想醒好耐

死氣喉

我愛肥仔大介

牙bu課左啊？黑傻搭黑傻武

牙bu唔係抽咗6pack咩?

瞓左冇睇po

一陣出村正我cosplay抽

一陣出新小莫 我Cosplay抽

黑呆再用黑呆/詩乃武真係好癲,4個金身覺技都唔洗開就4000萬起跳

仲有半個鐘

醒下啦 唔係尼祿黎

我仲清醒過你地

佢隻黑呆無7C覺差小小
有埋9位數

一陣有新野我切

j唔落
d女好慘

朝止不嬲癡癡地線

純愛大師
佢艦b同電車果兩本都無乜特別

都係鍾意睇痴女搾精機

後尾10p

會盡快等10石機刷個超覺

10p共 書文復再抽返

忍夠呢啲thats how mafia works

我有saber+詩乃武喎 玩玩先

得單隻傻.gun

搞咩

Me too,今日一抽中

使唔使幫醫生報警

睇下無壞 壓力大 身體唔舒服 醫生叫我去睇

今晚你唔洗weak

胃 呼吸都有事 但身體檢查又無事

仲有1分鐘 葉狗是咪要反cup了

好笑

中！

2019年fgo post最佳笑話 葉狗反cup

哇 咩都無

cup晒

葉狗反cup同ZMC cosplay邊個會發生先

cosplay

兩個都唔會發生 never

好多人愛禾
巧感動

又燈

牙bu有無down padr執珠

左眼袋係咁跳 要rip了

抽抽佢定驚

抽筋姐 搽返d藥膏就冇事

左兇右吉 巴打小心

D垃圾老母帶住個死小朋友以為自己係Isis

咩嚟

唔係左吉右兇咩

跳番part舞就無事

邪道

左凶右凶

點解扭親可以痛成日咖cls

年頭pad 龍珠 fgo課完就好運到不行

想要條暗蟲龍進醫女神 有冇方法而家拎到 唔想等降臨

隻隻驚都OK,係FGO大爆死

技術關有齊成set比你打

歪騎士個日本仔都轉咗X系唉瘋
大大條身份象徵

蟲龍之密道

日本好多珠執
唔少297 同彩珠

尊貴藍邊？

岩了 台主好波 比戰友網fake左

睇戰友網不如自己開game搵

再加條白邊仔係底

逐關搵？ 定自帶wiki

又話有POOL

佢最近殺曬d比錢地城
一係技術一係普通
再唔係等rotate

執完攞晒黎換+蛋

遲到個半鐘 剪埋頭 醫生會唔會嬲嬲豬

fgo爆死後其他game變歐洲人

會啊 不過嬲都無用

打完

比佢企係我角度諗下日日比人鳩屎

岩，做心理醫生可以屌護士咁爽啦啊

佢聽你9up幾句有錢收
先唔怪你

其實隻野trade 唔trade 到

趕住落老蘭食女㗎，朝早就話是但姐

應該冇
trade做珠好似要原寵

打場細蚊仔驚落去食拉麵

要寫唔知幾份報告

收8點而家都未醃完個頭

禾去跑步

可以直接trade希石
只要粒野賣唔到100mp

希石直接跌唔洗trade

屌你個閪
0燈打到3x燈都冇彩虹

me都無
活動定課金盾子都得四張

盾子我貓貓抽到bo5都係得3張

2單一張盾子都無，屌葉狗老母

葉狗真係比狗屌

上次呀比又係4張 想死
連體裝都突唔滿既人
十鳩幾二十張突爆疾風怒濤

4星個張就出左7張，盾子就一張都無

岩岩試玩 首抽3隻4*係咪都唔得

4星十鳩幾張

上淘寶買個石頭號啦，正常玩同hell mode無分別

呀比多到賣
結果bb gg左

又係我出黎發表偉論既時候

唔係個個都好似十香你咁有米

我起手嗰陣除左cba乜鳩都冇bo

你有錢喎 諗起我有個fd上年堅持hell mode開局，中間有課過2次福袋，而家玩左成年主線推曬，但得6位五星

成功需有錢

剛玩嗰陣課得最多先係2pack
係宜家先課得多渣wo

好想踩秘書狐

試下踩自己？

張新年盾子裝,突爆左抵唔抵升?

失敗卿好番啦

你可以踩到自己咁勁 ?

嘲諷+無敵果張定今年果張?

迴光反照

左腳踩右腳

今年

踩腳無意思啦 緊係踩面

抵...張禮裝好靚

我覺得可以唔洗突滿，除非你話放suplist
利申 抽唔中

有拉開筋應該可以

著高爭鞋踩巨龍

快D出秘書狐我抽

打黎問我係咪唔黎想我即刻發病是不是

排隊啦

冷靜呀

等睇出秘書狐都未出村正

開佢年，醫生咁撚串啊啦

正路
一隻玩家ff 一隻有晒劇情

有無人記得悉多

我有十隻羅摩 出左都抽唔到

賣曬羅摩咪得咯

我全都要

村正ff

係咩世界線

出村正定秘書狐都好，我想睇人大爆死

呢張同人圖型唔型

1.5.3咪出咗黎

村正出左啦

唔好蝦腦退化症患者ok?

狐係大家都清楚會係2章内出 村正你講到eta？ 完全係ff衞星幾時落地

今年會
信我

咩叫清楚會係2章內出
有乜根據

上年新年發夢到今年新年都未醒

怕你又癲

tvcm咪講左係殺職咯

發下夢都唔俾肥膏狗真係低賤

課金母豚應接受現實，村正只是一件概念禮裝，不是英靈

咁同幾時出有乜關係

繼續j cm啦嘈

相信村正係fgo嘅最後兵器

美人

出完執柒

我就係村正

情人節一定出現
唔出現就一定再下次活動出現

雨波cos美人
好似假波
但我屌

差啲野

10

大家嘅心入面都有把村正

ff埋我日本蝦娘幾時出好嗎

夏天會有沙灘演唱會

遮住塊臉都ok

咁似剎那嘅

我屌

想大力抽插

幾錢?

唉唉又勝

Me 的 thank you

share

分享下幾錢

第一眼望以為龍女嚟

唔了
私家

有twitter ac嘅幫幫手投4號

投gauge 輕減?

台煮叫到，即刻開百幾個ac投先

ys

算啦唔買ac 驚好快棄

bye

棄驚保平安

啱 快D走，FGO真係唔係正常人玩，你見依到D人唔係痴線就係要睇心理醫生就知

4*照開住玩姐，咁快趕人走

屌駁唔到

仲有好多基佬

唔好呀 前面係地獄嚟

4星開仲快棄

前面係地獄 巴打都係想抆返你上去

珍， 反而123星仲好d, 素材又用少d， 又多勁野

台煮玩咁多驚

乜野都可以冇 但一定要有寶石伯

如果可以同寶石伯升絆 呢度d人起碼絆20

3隻咋
FGO PAD 痛擊

玩乜FGO
我識親朋友我都叫佢唔好玩

美遊呀

淺上藤乃原本都係一張裝黎

要有信念

試下自己刷先

我見好多人投第三喎

hell mode

走呀

腳隊留名

點解要入黎玩垃圾GAME

就係咁先要拉票
隻game開技要SP，有種隊長技每過一層就+全隊sp
18係每層增加嘅上限值黎
好死唔死隻驚大部份實用隊長都自己有每wave加sp
咁樣頭尾會溢出 晒左半招隊長技

咁班友咪玩鳩自己

想搵隻手機驚玩，咪試下

唔好同我一樣咁笨7

我都唔知點解咁多人會投呢個

自殘

買個石帳都係幾十蚊姐 食多餐m記都返返嚟

呢個畫師d圖都好咸sup

隔離先啦，一黎就FGO同自殺無分別

今次嘅現場禮裝

搵過第二隻

買ac即係玩二手
邊夠自己從零開始咁好玩
巴打我撐你呀

唔係要幾百嫁咩？

黑狗

呢度個個十鳩幾廿pack 大爆死完叫你唔好(除左教會)
你仲要衝入黎

幾百係抽左 石帳自己抽

助攻